[集思廣益]中大畢業去邊度洗底好？

想讀個master洗返靚個底

恆大

深圳中文大學（香港）

一大
I mean 新加坡果間

南洋理工大學

禾含禾含🥰

NUS話晒都亞洲第一
幾時到中大grad嘅入去讀

清華

講真
如果pg清華收我我會狗沖
利申engine 仔

咁老實講成個中國大部分教育資源去哂清華北大好難唔勁
加上又有底蘊

新會員

HSU